我唔想拍拖住

主旨:我唔想同你拍拖

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咪唔好怕囉屌你老母

會唔會有另一個意思

係

我都想知點解佢會咁講

因為未遇到岩架囉 （你）

中哂